屌你老母臭閪和記寬頻真係好撚廢

你老母又斷鳩我線 三日唔埋兩日個網速就無撚啦啦慢到仆街
當你燥撚到着火嗰陣諗住打去個客服問乜事 點撚知又要你㩒1字轉廣東話 㩒2字家居寬頻 㩒3字....
我㩒你老母閪啊 我愈㩒就愈撚燥
前前後後搞咗差唔多5分鐘終於唔使再聽煩膠錄音聲
點撚知個客服主任又係廢嘅 跟撚晒佢啲程序做都完全冇撚用
最後又係要約個維修師傅上嚟搞 我真係屌撚爆你老母臭化閪啊和記寬頻
屌你老母我發誓如果我再同和記寬頻續約全家俾狗屌

利申：一年內至少有五個維修師傅上過嚟整 但都係完全冇撚用